瞓咗冇睇，今日唔係咩遊行咩

咁靜嘅

唔係啊，贏咗啦ching係煲底擁抱緊

遊行完啦,人少姐

隔離po話有53萬人喎

覺得活動好亂既人入一入黎